想同大家介紹返隻蒼海遺珠game

而果隻就係由 indie game developer CD projekt Red 所製作既Witcher 3

呢隻game真係好好玩，史上神game

認同請正評

邊撚度蒼海遺珠

識唔識中文

樓主自己見識少其實唔可以唔駛開post話俾大家聽...

witcher都蒼海遺珠...

拎埋goty 都冷門

人唔笑